{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053099",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 에이요키즈풀빌라"
    },
    "text": "抱川山頂湖から2分の距離に位置する新築の一軒家プールビラで、客室内にはキッズ遊び場と温水プール、外部には超大型プールが備わっています。 予約の際、ぬるま湯の使用料金は現地での決済が必要で、未成年者は保護者を同伴しないと入室できません。 客室使用時は清潔に保ち、魚や肉などの直火方式は許されません。 個人的な炊事道具は持ち込みが禁止され、高声、放歌、または爆竹は他のチームの休息のために自制しなければなりません。 予約人数を追加する場合、事前にペンションに連絡してください。退室時、食べ物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューは電気グリルを利用して可能です。 幼児の基準人数には乳幼児も含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ぬるま湯の使用料金は1泊当たり50,000ウォンです。 無料Wi-Fiを利用することができ、ペットの同伴はできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 水着やラッシュガードを用意する必要があり、利用時間は入室から19:00までです。 駐車場は無料で利用でき、トランポリンを利用できます。 カード決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "抱川山頂湖から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際、ぬるま湯の使用料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用料金は現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はぬるま湯を使用するために保護者を同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者はぬるま湯を使用するために保護者を同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはキッズ遊び場と温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では直火方式での料理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込むことができますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には食べ物やゴミを分別し、キッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは電気グリルを利用して可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数には乳幼児も含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数には乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用料金は1泊当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用する際に必要な水着やラッシュガードは用意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、利用する際には水着やラッシュガードを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カード決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、カード決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 646
    }
}